長髮撚入

你地有無定期修下佢 同埋有無做下treatment
依家斷斷續續留左年半 中間有剪短過 留到去頸底但未到膊
想問下有無去過好嘅salon 有整男仔長髮嘅介紹下

長頭髮真係好撚煩

睇錯以為長撚嘅入黎
無咩事我出返去了

Lm 我都想知

完全冇理過
沖涼護髮素都冇落

補充下
一開頭想留長
髮型師話留長最好電
如果唔係個頂會好扁好核特
其實電出黎係好睇嘅
但問題係你電開就要繼續電
留長嘅話 每電一次就傷一次
到最後留到出黎個啲髮質會好差
連補電電左三次

我後期係直情漸變色咁
最底個啲金到白色
又日日打kick 比人話乾到好似雜草咁
唯有忍痛剪晒電左嗰啲佢

可能有成功例子
但我唔會再電

日日要梳頭 唔係實kick

唔會打kick成餅野咩

乜都冇做係晚晚吹頭洗頭梳頭
又冇話好kick好乾
長到胃

冇打理又kick又甩

晚晚洗頭 ching都好有恆心

我長到頸都懶得日日洗
3日先洗1次

依期咁熱唔臭唔油既咩？

油到仆街

我啲頭髮好幼好順果啲
女仔會羨慕但我自己好唔鍾意